2134 天后至西營盤港鐵站或會隨時關閉

港鐵表示，因應天后至西營盤一帶的情況，該區的港鐵站或會隨時關閉而未能預早通知。基於安全考慮，建議乘客盡量避免前往該區。

此訊息發放時間 : 2019-08-31 21:25
\
因應天后至西營盤一帶的情況，該區的港鐵站或會隨時關閉而未能預早通知。基於安全考慮，建議儘量避免前往該區。